係咪要搞個二百萬人大遊行，抗議解放軍私自介入香港事務？

我地要做既係分化POPO, 政府同解放軍